侵就輸了.....玩完......

義士變晒condom

你煩唔煩d呀屌你老母

Blocked

咁真係輸緊嘛....

聽聞拜登一嬴
美國既義士全部會被趕出境

屌左你老母再block

拜登要输了.....完蛋......

慘敗
玩完

今次真輸.... 郵寄選票輸到仆街

正式玩完